[突發]麗晶花園無通知下突更改大門密碼 並拒穿黑衫居民入內 住客有家歸不得

攬炒

換管理公司

住客都唔比入 真係on9
班保安同管理公司都得炒都得架啦

咁過份

CLS

班食招係咪當自己係黑狗

俾錢養班仆街咬自己, 最低限度都好似上次圍屌個保安十幾個鐘啦

弱智

call 左狗

戇撚鳩